viutv有三個大波妹！

快啲開電視啦

訪問緊咩人？

無樣

訪問三個大波妹

淨係得負皮 連登仔唔中意大波妹咩？

鄭秀文

大佬你冇圖點幫你呀

講完咁多大波既壞處最後都係揀返要大波

圖呢 做完了

戴祖宜

鄭泳舜好大波

好彩睇到

做咩負皮我 啱啱林二汶講女人點無波都好都有個乳房嘅型 迪偉就話唔係架 有個...差啲爆響口講邊個 我諗應該講鄭秀文

右邊係瘦底大波 左邊肥大波